感覺多人過6.9

沉日林奠仲驚死今日冇人出黎咁 仲係到串柒柒